有娜十卜區 II •ᴗ•

繼續

十卜有娜

開定

今日

其實唔係今日

支持

thx學兄 個瀏海都仲頂到今日

cb✌🏻

距系智障妹泥？

好cute

哇週偶𠵱輯犀利喎，成十幾個動作，幫我推po囉

心口漲卜卜

今次招牌動作就係托手踭

如果講娜璉係TWICE既靈魂人物，風格甜美加元氣同TWICE既風格極度吻合
咁有娜就係ITZY既靈魂人物，佢本身頑皮反叛既性格同團隊要塑造既青少年反叛形象100% MATCH！！！

好奇一問兩隊你最捧邊個

MI SA DA

娜璉唔係...

仲以為剪短左

昨日

🎃

遲左

AAA

OISH😄

咩唧

點睇我既手飾

呢張超靚

有娜生日快樂

✊決定推this

究竟YUNA廿歲後會唔會走樣
好擔心

🎅🏻

遲左幾日

帶晒罩都好PO

除吖俾你睇吖又唱吖俾你聽囉！

唔該喎 幫推

好想返去聖誕

尋晚回唔到po

孖辨娜

幾時先成年？

佢地大一年 成左

好彩唔使驚被FBI捉

ok u win

多！謝！幫！推！

越黎越靚女

新廣告